行動po冇人推 同我入嚟呀

KatieLaw俾人打 個po就推咗上熱門
行動po就冇人推我地仲抗爭緊架❗️❗️
同我推爆佢呀 唔好忘記太子站

日期:2月29號
地點:太子站
時間:8點正
*請自備鮮花及戴口罩

ok

同埋民間集會團隊都會搞網上集會
大家記得去

「疫症當前 警暴蔓延」
831半周年網上集會
日期：2月29日（六）
時間：19:00 - 21:00
直播媒體：民間集會團隊

民間集會團隊YouTube:

推